給各位巴打的話 有關最近「性侵」一事

見到有部分會員講咗好多似是而非嘅嘢
例如將論調降低至炒車與否
或者夾雜一啲目的不明嘅女權論調去為巴打扣帽子
我唔知你哋係真心唔明定有目的

但我都想整合吓我所知嘅論點
當畀我自己清楚吓

首先 絕大部分巴打所講嘅
係回歸到香港一直沿用緊嘅無罪推定訴訟程序
即係假如呢單案真係上庭
被告 即係教練將會以無罪嘅假設開始訴訟
由控方去提供各種證據證明被告嘅罪名

但顯然呢次事件並無進入任何法律程序
甚至冇報到案
不過呢位被指控嘅教練已經被開除
並且有可能承受緊各種嘅輿論壓力
原因係呂麗瑤不久前喺Facebook打嘅一篇文章
表示多年前受教練性騷擾

無可否認 連登有好多只流於謾罵嘅言論
但撇除呢啲言論
我諗大部分巴打針對嘅不單止係呂麗瑤
更有一部分係指出緊所謂大眾認為政治正確嘅立場
或者又名民粹
好似The Dark Knight Rises入面嘅法庭咁
我話判你放逐就放逐 判你死刑就死刑
即係簡單一條問題：如果香港只係靠「受害人」一言論就將所謂嘅被告去定罪 予以譴責 懲罰
咁法院 法官 法律嘅用處喺邊？

我相信部分嘅巴打並唔係想偏袒任何一方
或者正正係唔想偏袒任何一方先會出言相向
但同時 我都希望各位有諗法嘅巴打都多多注意自己修辭 始終真理越辯越明 動肝火係正常 但若因此蒙上毒撚就係憤世嘅罪名 咁就唔抵
希望各位可以一齊提高返連登嘅質素
唔係淨係雞公廁狗公綠帽

太追求政治正確看似爽一時之快 將噁心嘅性侵者打至谷底 人間失格
但咁樣係香港訴訟嘅方式咩？
香港嘅法治精神又去咗邊？

有錯歡迎指正

自己推

另外推薦：薛丁格的性侵案

再推薦：一個女人話另一個男人性侵,無須審判已將男人人格謀殺

有關謬誤嘅proof reading練習：
呂麗瑤婉拒與警方合作

樓主你打咁多字 又咁深 我地D 00後連登仔點睇得明呀

好多連登仔其實冇咁多思維

只係反社會人格發作姐

都唔係target佢哋

咁總有有識之士嘅 係想籍此畀各位巴打知 連登唔係真係咁低質嘅

好簡單一樣野，一個男人無啦啦點會俾人告老強，一定係因為扑左野！扑得野就預左要承受後果，特別係搵sp果班人渣！我好樂見果班周圍搵sp既男人俾班女告哂老強，拉哂入去俾人屌屎忽！咁就岩啦！

推 希望多啲人睇到

一個高質既男人點會隨隨便便同女人扑野，你有幾可見有錢人會俾人告老強？所以，我既睇法係，男人要基於三個條件底下先可以扑野！一，有錢，二，都係有錢，三，依然都係有錢！
你冇錢仲學人扑野，抵你俾人告強姦啦！

借問聲閣下係邊一位常任法官
又或者係邊一位明偵採

細細個你比人打
你還拖
之後你比老母鬧
我以為係人生必經階段
點知呢個道理有部分人唔明

因為第一, 你出手打人就已經係另一件事
第二, 多數情況你老母都睇唔到邊個出手先, 但確確實實見到你同人打交
就算人地出手先
你老母會教你唔好以暴易暴
唔好私了

細細個, 你會怪你老母點解唔鬧人地只係鬧自己
估唔到經歷左十幾廿年, 你仲係唔明

我只係覺得一個男人，好人好姐，唔係身有屎，點會無啦啦俾女人告強姦？所以俾女人告得強姦既，一定係人渣！

冇錯！濫交既男人就應該受到制裁！

哦 好呀

以自由主義來講，法治有存在既正當性，故而憑民粹審判一個人當然甚為不妥
但以唯物主義角度來講，如果利用多幾單同類型女性敢於企出來指控加害人既案件，不論個d男人無辜與否，的確係可以有一定威嚇作用，況且係父權社會同壓迫既作用，事實男女性既社區地位仍然有差距，係女性既利益立場上，打壓父權既氣灸先係首要，至於手段係咩，幾多人係鬥爭入面死傷，真係唔太重要，呢d先係利益/權力既鬥爭，從來改變社會都唔係靠和平演變
正如高登連登話女人係雞都唔會理係咪事實，重點係打壓到眼中唔鐘意既女人既名聲地位，從而掩蓋暗中意味住，要女性有一套規範要點點點做，先唔算係雞既父權思想一樣

強po一推

政治正確係人都有，但其實政治正確本身對被告同案件係一個不公平的判斷，加上係d性侵風化案，只要受害者係女仔而又話有被人侵犯，男仔9成都會變成被告，係香港做男人真慘。

btw 女人被人性侵非禮點解唔當時求助？係要隔十幾年先講？講完又唔同警方合作？？？無限追溯期？？？

唔理有d 咩屎啦 咁佢係有老強既 咪跟程序上法庭囉 唔通佢做任何唔好既事 但因為你怕告唔入佢 就話佢老強你 咁就係正確 而作為旁觀者又要信曬告人先果個？ 唔係邊個講先既就係真相 邏輯上都唔合理

又正如階級鬥爭一樣，如果有一日做到可以審判資本家/國家機器，你要走既都唔係由佢地設立既國家程序去審判佢地，而係由返階級既角度，以壓迫無產階級既罪名，去判佢地全部死罪，重點係階級立場間既利益對立，而不在於究竟邊方錯誤，有證據如否，要既只有一樣野，捍衛自身利益，做到呢樣野就夠